[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(113) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數13日] 台劇 想見你 映後討論(103) 及 柯佳嬿窩

[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數9日] 台劇 想見你 映後討論(105) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數一星期] 台劇 想見你 映後討論(106) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數5日!!!] 台劇 想見你 映後討論(107) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數2日!!!] 台劇 想見你 映後討論(108) 及 柯佳嬿窩

[預祝柯佳嬿生日快樂！] 台劇 想見你 映後討論(109) 及 柯佳嬿窩

[佳嬿女神生日快樂!!!!!] 台劇 想見你 映後討論(110) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(111) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(112) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

nplm

阿漢

嬿窩已死

好傷心。

明嘅明嘅

Nplm

要哭了

其實佢拍賣d錢會唔會仲少過紅包比既錢?

唔會掛

憲哥都幾離地

柒婆咁

Kid

以涵 BB 都係香菜派

G持

世界大戰

你係邊派

對潘映竹好唔公平喎

咁細個就鍾意呢啲嘢

咁你又係咪⋯
好似一直都冇你發表過

建議佢答得小心啲

生日快樂

呢個似又兩集

係

棵棵咁有錢住靚屋

香菜

唔需要
我有終極武器負皮

真的

對上個次搶到係幾時

柯仙同小朋友嗰陣仲未生日

淨賣樣嘅呢幕

嬿窩復活

原來國光已經去過

咁耐

你就快可以還擊

唔係唔打算care
但係呢排斷斷續續都好多嘢忙緊
可能真係要去到農曆新年先有得真係休息吓
所以我幾俾面你

蛋糕唔係預先訂定架？
咁即係本身想食邊個蛋糕？
而今日食咗邊個蛋糕？

蛋糕我無所謂
通常睇吓邊D新款或者特別口味

係！
果日有4件喜事。

我哋鍾意既全部都係
Hebe, 仙, 以涵...

我兩邊都唔係
無話特別鍾意
但唔會特別抗拒

小宇

未你未搶到都未復活

人生自古誰無死

你都鍾意以涵bb？

咁就好 終於有個中立
（但可唔可以當你唔食。

全世界聽住
今個post 1001留俾家漢

@小朋友
接唔接受遲嚟嘅生日快樂

@小朋友aka斬人師
生日快樂
希望你今年過得開開心心

遲到

遲到x2

你準備好被斬嗎

@小朋友 生日快樂

遲到x3點名大家咁遲上水

彈珠業配?

對..

路西法好似勁

我無玩過

唔接受。

我都無

聽人講

感恩
你地都要平安快樂

多謝任小姐

笑死
你幫我剪晒
我就唔洗斬了。

same

咁有冇人玩過神魔。

我玩puzzle & dragons

斬人C休息

禾

有冇課過。

太平洋深水炸彈搞到我有啲攰

果個係彈珠

早點休息

我知
玩下啫

唔斬人嘅小朋友同唔食人嘅食人族有咩分別

same

多謝

擇名

正一正評先

早風紀

第一次？

唔食人既食人族同唔斬人既小朋友有咩分別

課金戰士

一時時

下集好睇呀

會唔會講點陷害佢?

擇名師

冇

月費戰士

聽晚

20:30 白元
惡作劇之吻 #14 15

22:00 老妖
比悲傷更悲傷的故事

00:00
開著餐車交朋友 #02

各位晚安了。

食太飽個肚勁唔舒服

晚安

食粒胃藥？

早抖

可能係胃痛呀，唔係肚痛，要食消化藥。

早抖花

食咗咩

洗唔洗食粒藥

月包戰士

以前玩嗰隻online game
真係由月費玩到佢變免費
再見住佢執埋 再開返

仲喺度？

係............

咁都好長命依家online game都係等執咁

真係

屌咩事 陣柒味濃到
唔係search到報導我都唔知有

入咗段片負皮咗佢地
嘩屌睇完瞓唔到 睇咗一分鐘

間電視台使唔使俾翻咩版權費三鳳 有嘅話都幾禾味？
難怪三鳳想攬住中國市場？

咁快番拍 佳嬿既雨萱同韻如 好難超越 就好似惡作劇之吻番拍咁多次都唔夠依晨元暢演既咁紅

係綜藝嚟

終於睇晒小資女 最後佢地係商場重遇真係好感動睇到流眼淚 小資女個結已真係好過必娶好多以最後一集泥計既語
最後仙套婚紗好靚

Who 負皮me

負皮段嘢好啦 做咩負皮禾

老妖係咪播播下冇播

睇緊愛的3。14
之後會睇1989

老妖介紹嘅台劇都好好睇

但小資中後好悶
我睇個陣冇一氣柯成睇曬
中後部分 我得閒會睇下咁

前面曖昧就真係好睇

睇到最後果幾集啲情緒會一下推到好滿 睇到子奇保護杏仁 真係好感動 見到杏仁同子奇既愛情真係好美好夢幻 現實中跟本唔會有好似子奇對杏仁一心一意，亦唔會有杏仁唔介意子奇無錢 係真心一心一意愛子奇有時明明簡單既牽手都唔小心觸動到淚線

點解我會打咗柯

前面有啲虐嘅位有眼濕濕
後面就公式咗啲但幾過癮真好sweet

瞓啦

下部應該要追埋愛重來
我淨係睇左仙最出名果3部作品
想見你—》必娶—〉小資女

係 後邊係好公式既台劇不過真係唔錯
雖然覺得有啲偏長 。

好柒咩料呀

@小朋友
有生之日都快樂

早

打邊爐
可能食濟咗

我都係
但最近的唔起心機煲劇，連日劇都睇得少咗慢咗

差啲想負皮你
兩個個樣落咗幾多重filter

頂你

支那唔好搞咁多嘢喇

Ok繃

所以記住佢係偶像劇就好了

柯佳嬿

手信嚟

執著c

謝謝亞洲電視大獎的肯定🎉
孫盛希 (shi shi) 的同名片頭曲〈Someday or One Day〉
榮獲第25屆亞洲電視大獎最佳主題曲獎🥳
願這首歌能在等待的時間裡，伴我們保守內心的希望。
A huge THANK YOU to Asian Television Awards!
We are so honored that our opening song "Someday or One Day" by Shi Shi won Best Theme Song on ATA2021💓

現在就來複習👉
滾石唱片 ROCK RECORDS

尋晚睇新聞有講佢

痴撚線 鳳南高中書包上面個鳳字係殘體字

點解可以無啦啦翻演又唔改名咁啲ost同版權點搞。

就係想講 凤南

聽呢首歌會諗起想見你片頭 佳嬿回頭喊個樣

小資女個婚禮冇咁尷
同埋真係好感動 因為前面幾集
子奇老母唔鍾意杏仁嗰啲scene實在太心疼
但最後佢地都係可以成功起埋一齊

邱澤個樣 好似無之前咁型

多謝蟲蟲
你番黎啦

真的！
好萌最型

膠到仆街。
同埋唔會有人取代到韻如。

應該三鳳有授權....
但係佢地再一次侮辱原作

反而必娶結局前就已經將所有情緒推到最高

髮型

我比較深刻反而係片尾 佳嬿喺車裡面自己爆喊

cls

子奇老母傳統白鴿眼
見到子奇一路努力去用工作證明自己
其實就係為咗等杏仁返嚟既一刻

搵唔到佢⋯

要放大先覺得右2有少少似。

唉 點解要咁對自己套劇
又話已經完得好靚

我地唔好睇就得
控制唔到支那會破壞原作
呢個習慣

太高調唔係幾鍾意但都感動

盧耀唔好開live播。

十秒
然後dislike

我播十次海霧
都唔會播佢

我一拉過去 聽到偽俊傑 偽子維開口講嘢
就close咗

睇1min已經唔想睇 唔知做緊乜

我都係不過應該係右2

佢地2個重遇 講講下2個都喊 果一刻好感動

等一個人回來
只可以用工作麻醉自己

屌佢好似刪減咗韻如呢個角色。

得金色金魚

都係鍾意萌萌最靚

即係根本佢地都知無人超越到佳嬿囉。

真心搵唔到邊個可以cover佳嬿做

想見你 深刻對白（1）

第一張既對白 好touch

呢首歌黎

辛苦了

search唔到。

辛苦晒
等咗你成晚

咁遲

係。
所以你要請佢食嘢。

持修

有演唱會。

有娃娃做嘉賓

其實一日飲幾多杯水先健康？頻率係點？

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食香菜

點可以俾啲咁嘅嘢我萱食？

想搵翻佳嬿飲水圖

我飲少咗好多水
宜家每日都唔知有冇2L

但飲少咗水反而輕過我以前每日3 4L嗰陣...

大家一齊努力飲水

（飲少咗呀依排

一日1L

包唔包括奶茶。

屌你

太少啦吧...

咩叫咁嘅野？

係街 即刻去買咗枝水飲

隻揪？

記得飲完扭咗個樽佢

朋友遲大到 飲住水等佢

佢嚟到你就啱啱好可以去痾尿

諗起最近有首歌叫
多喝水

仲擇唔擇我名

心領了

笑死

我係咪整得好好

留名

依個應該只係綜藝節目其中一個section翻拍？

應該係啦
之前有傳支那想買個劇本拍

獎你食香菜

我已經食緊麥提莎。

麥提莎好易食太多

係。所以要買桶裝。

之後你食晒一桶

係好易食太多 唔係食晒

明明冇分別。

今晚 嬿窩電視台

20:30 白元
惡作劇之吻 #14 15

22:00 老妖
比悲傷更悲傷的故事

23:50
開著餐車交朋友 #02

00:35
戒指流浪記 #07

擇

一盒同一桶就有分別
一桶食晒就真係多到癲

嬿窩無愛
已哭

嬿窩班長

星期一放假?

咁CHUR

迫害我

不要提了

你咩事

有咩好估

有咩好估
大把工要輪女女女

頂

遲15分鐘

開始啦 惡作劇 14 15

小可愛好小

湘琴驚d咩

好可愛

直樹媽

哪來的自信

地震後的蛋糕

黃秋生憑ViuTV單元劇《理想國-聲音監獄》封帝。秋生今日亦於社交平台上載劇中的犯人入冊劇照並留言：「Thank you ATA and the director」。另一邊廂，李施嬅亦憑TVB劇集《法證先鋒IV》角逐「最佳女主角」，但就未能成功奪獎，獎項由台灣劇集《無主之子》女主角李又汝捧走

第25屆亞洲電視大獎

法證先鋒

邊有咁大波
屌

維納斯

臭面維納斯

成班毒撚FF

屌 要佢著

變態佬

wanna be famous？

湘琴生鬚

以前已經好留意佢呢樣

美人先生

格仔

星期日冇人？

每日關注嬿窩幾時死群組

播完就瞓了

咁早？

你擇我名

再擇

嬿窩新常態: 全部人潛水

嬿窩無咁快死

每日死一次再返生

準備早抖

一陣
比悲傷更悲傷的故事

就係嬿窩無人

典解甘祖

每日都上演

幫你斬佢

Test

盧妖世一

笑左

飲水未！

邊咬邊飲

有

你開台就有啦
都未開

慢慢食

你飲咗幾多

老妖之前睇嘅運動會有冇link

好少 買個枝500ml 一半都冇飲完

但飲咗一大碗湯

愛的3。14好睇

好撚sweet

個導演原來係魚干女果個

訂閱左未。

所以全部人都有錯。

睇左第1集?

下

我自己睇
老妖介紹

好睇到爆

嬿窩就快播埋

2015 五星級魚乾女 (劇情長片) 編劇導演
2018 比悲傷更悲傷的故事(劇情長片) 導演
2020 可不可以，你也剛好喜歡我(劇情長片) 編劇
2021 跟你老婆去旅行(劇情長片) 導演

快!

小鴨頂住癮先

我用Netflix 睇

一齊睇講下野有feel d

yt 都好似有

知唔知點解啲人話林孝謙係奇奇怪怪嘅人

之前有個想見你訪問 主持人話咩 佳嬿同林孝謙frd到 咩因為兩個都係怪怪地嘅人

邊到怪

thanks

好

佢意思係 佳嬿個腦總係有啲怪怪地嘅梗

未睇所以未訂

呢樣真

甜到

快啲睇快啲訂
同早嫂一齊睇達達

所以想知林孝him 咩事

套戲48億票房
計埋支那

麻麻地

佳嬿個看板人物訪問都有搵佢

係！

下星期日
播怪胎

鬼鬼

第一次睇好想打佢

聽日睇

牙痛

先知

忍多陣牙醫好快出場

佢係咪唔夠位呀
點解會腫痛

去check吓？

叫埋早嫂 同埋朋友一齊訂

要佢有時間睇先

《比悲傷》大賣，林孝謙說這是老天給的禮物，回憶10多年前，他跟《目擊者》導演程偉豪一個是製作助理、一個是實習生，當時彼此聊夢想，對方說想拍「緝兇」片，他則想拍「讓人哭到死」的題材，這兩年2人果然都達成心願。

兩個都識搵 仙拍

同居十年冇上床假劇情

喂

係啦

咁睇 張書豪幾靚 靚過大樂

咁牙醫定one dollar man?

歐陽....妮...妮...

妮妮男朋友

仲要訓埋一齊

姣萌造型子奇格。

樣衰咪有純友誼

丟掉生命

兩pair人似係相反咁

佳嬿係屋企，無得打ps5既達達

收到ps5 既達達

劉以豪 都唱得幾好

對呀

鍾意男版多啲
alin太澎拜

男版match返劇情

開始sad啦

我愛你

好sad

咁大樂先係最慘果個

係 cls

係 成個故事最慘係牙醫

我覺得cream都係

呢個遺憾 要記住成世

成套劇個個都慘到仆街有乜好比

原來一早知

下輩子果時已經知

你啱...

是....

他心裏的願望

睇到最後未 我加密先 我自己覺得

未
未開你果格 不過都知結局了

悲傷 係 劉以豪果段

更悲傷 係 大發果段

1/24
怪胎

1/31
被偷走的那五年

一個願打一個願捱

但係k因為自己個病
收埋自己段感情十幾年.....

所以我睇個陣係咁飛
依次重播都唔想睇
我覺得cream 好衰

牙醫就衰爆

依個同食唔食香菜一樣

世界大戰

啲人話韓版仲好睇 （未睇過

最悲傷係睇呢套戲既我地

有一種悲傷
是你義無反顧 讓愛成為 我身上的光
給我溫暖 卻不准我遺忘

咩事

首歌好正

衰啲講都係各取所需，唔係點會願捱

比套戲更悲傷係嬿窩已死

Cream K

真

劇唔知會唔會好睇

Btw 3.14159 好好睇

2個鐘前話

睇埋依集瞓

雖然劇情好唔合理
太嬌情
但嗰時睇到喊

我諗故事會比較完整
期待！

最後個幕我都有

跟住係
開著餐車交朋友 #02

之後收台

魚乾女 幾好睇 但票房唔知點解咁差

真實係無可能出現
但係睇戲就係可以不停去代入佢地個感受

我同我frd係戲院好冷靜

我個陣嚇親 我唔知係

但係睇海霧
你喊到紅雨

哭點唔同

笑到喊

我覺得OK

悽美就係唔合邏輯

聽日播 戒指OK

Okok

我2030播惡 1415？

3。14159好好睇 想睇多一集

說好的瞓

好想等埋你地睇

但我等唔到啦

諗起死因無可疑

未睇

因為黃秋生
少驚

想食

人肉BBQ BUN 我有睇

上次kid話 和平飯店

秋生搞唔搞得掂鬼鬼

同佢拍戲拍左三套

她應該去看醫生

見到新聞有講

賈以食日個牌

睇埋最後一集訓 ，跟住就睇多2集

之後天光了

四大名捕

瞓啦瞓啦

佢ig po埋相

諗起玩很大都冇人搞得掂佢

鬼哥都控制唔到佢
但係鬼哥真係好錫佢

真係瞓聽日6點起身呢集可以點樣睇返？

盧妖會錄？

我一陣放上drive
or line tv轉台灣vpn都可以睇到
辛苦了 晚安

感謝盧妖

會

擇名師要睡了

擇返你名

鬼哥好錫鬼鬼 鬼鬼都好專重鬼哥鬼鬼個簽名都係模仿鬼哥簽名 鬼鬼上節目時講過 鬼哥係佢唯一哥哥唔會有別人

竟然唔識小黑

秋生哥

信義後面果度

香港

陰力

但好旅客feel

留學生 但係幾老咁

好想去

晚安了辛苦晒

溫妮

似錄玩很大咁

一個地方兩日一夜

我知我要訓覺 但又唔想訓

聽一陣歌

張書豪有d大樂feel

今晚 嬿窩電視台：

20:30
惡作劇之吻 #14 15

22:00
小資女孩向前衝 #12

22:45
戒指流浪記 #07

23:30
木曜家民宿 宜蘭(上)

我們的愛在 螢火蟲的夏天
時間 就像那盛開的睡蓮

告五人

好聽

聽完要瞓了

又一個鐘

盡量想瞓先瞓
最多聽日晏d起身

聽埋無人知曉訓

開著餐車交朋友 #02

細個第一套睇追嘅台綜係黑澀會棒棒堂
歲月

表面好似再樂天 再強大既人
都會有自己軟弱無力既一面
好似sandy所講
唔好再抑壓自己既感受 自己既感覺
搵到個合適既方法 講出嚟 發洩出嚟
大家加油

我細個鍾意小薰

3。14159 好好睇

一直都係只睇鬼鬼

佢以前到而家都係無變

梗係鍾意啦
咁可愛
做戲又咁好
可惜宜家剩係成日記得
吳...

奕蓉

你地鍾意當我食又得
唔食又得
咁就兩邊都唔得失

其實除咗老妖同早巴
仲有邊個係香菜派？

凱希係咪好似都係黑澀會出身？

是呀

召喚香菜派

喜碧一點都不變態

她唱歌是變態的

以前叫鴨子

真的

管明天天氣 會是怎麼樣
今天的雨 還是要懂欣賞

突然諗起日常

包容：是了解體貼別人的不能，並且沒打算改變之。

真係好啱好貼切
覺得傾訴嗰時
如果同對方講 你應該點點點
反而會令到人地覺得真係因為自己唔夠努力所致

你先係最收埋嗰個

我幾時有

點解要記住佢
以涵得意咁多
雖然兩個都係吳YI 開頭
嗰日真係有一刻以為以涵b會贏

對！

下套三鳳劇我同佢一齊拍

再努力一點一點

今晚 嬿窩電視台：

20:30
惡作劇之吻 #14 15

22:00
小資女孩向前衝 #12

22:45
戒指流浪記 #07

23:30
木曜家民宿 宜蘭(上)

聽晚：

21:00
小資女孩向前衝 #13

21:45
天堂的微笑 #12

22:55
愛的3.14159 #01

00:05
稍息立正我愛你 #04

喺隔離見到
諗起佳嬿

條link爛咗。

即係仲要努力多幾多

恩恩播放C

可能其他人錯年份

但係唔係自己一個人的

但係佳嬿經過社會既歷煉已經學識愛自己同埋已經搵到屬於佢嘅幸福

佢對人生既態度

嬿窩

愛的3。14159

比你搞到唔想等老妖

圓圓幫

嬿嬿幫

雨薇？

已死

Forever!

咩黎

佢條link 無咗
本身係話牛年出生拍過公視劇既藝人

繼續睇天巡先

佢立春之前出世所以係屬鼠。

唔怪得之佢del post

所以同派派差一輪

佢同派派都係鼠年嫁 果時佳嬿仲話拍拍下戲 知道同生肖差啲演唔到落去

真係好型。
我都想俾個咁嘅長輩提攜

佳嬿姊.gif

咁以後淨係鬧你
唔再讚你

我知佢地差12年
但係唔記得佢地咩生肖

睇佢地啲訪問 ，光漢同派派都話由細睇佳嬿啲戲長大 激死佳嬿

其實係11年到

2000
惡作劇之吻 15 16 先啱

我轉播90分鐘版
對應翻係ep 10

係佢惡在先架。

呢集係邊集一日

邊有惡

應該躲藏吧明星

目擊者果個又拍多套

佢地讀大學咁輕鬆嘅

想打佢地 咁得閒

劇情需要

3。14159班人都好得閒

我都好輕鬆

睇緊小明星大跟班
吱吱啊爸都係憲哥玩很大仆個個位仆過

Wanna become̠ famous̰? ̵Buy ̽followͧers, ̔p͡rimes̤ and̚ v̪iewers ̺on͐ (bigfollows .com)!

有咁感動咩

咁怪得kick kick 地 電腦冇電

呀又嚟 又唔啱口型

你whatsapp有人揾你

達達同佳嬿套發財會唔會太長 EP 90

咁都聽到

想搵佢咪講囉

你個畫面

Ok了

為咗佳嬿
900集我都肯睇

（1）

9000都可以

一陣間 ：

天堂的微笑 #12

幾dim

但係唔想見到佳嬿再咁辛苦.....

21:45

22:00至啱

又唔啱嘅
仲有5分鐘大家將就下
係廳食緊柑

搞掂

係時候要休息吓啦

準備去睇太平紋身店

就快殺青

我飛住咁睇左頭幾集

謝欣穎

我一開頭認唔到佢個樣

轉去99先 88

接下來：

21:45
天堂的微笑 #12

23:00
戒指流浪記 #07

23:45
木曜家民宿 宜蘭上

01:00
Hebe 之夜

1點咩事

聽歌

屌 諗起龍門城寨

Yuu～

多謝呀耀

想打佢

Hebe之夜

殺青啦

Yuu 演技好差

辛苦佢地了
成日都要大夜班
又凍又落雨....
希望劇組都要好好休息

真的辛苦了

辛苦佢地了

係
希望qq快啲同屋企人見面

拍定video俾如曦...

諗起16個夏天最尾

邊有如果

佳嬿都殺青？

差不多啦
佳嬿集集都有份
應該同佢地同時間殺

我地仲要等多半年先有得睇

900集海霧呢

原來開始咗

咁咪喊到對眼都跌埋出黎

對不起......

要點樣接受⋯

😱

友情演出 但咁重戲份

又唔係客串
個名姐

好快到
我地喺度都差唔多傾咗半年啦

我好似都join左70個post了

小明

想見你post就一週年

到時真係要做啲嘢。

佢太唔珍惜自己

播多次想見你再喊多次

都係為咗佢愛既人

要！

原來咁快就半年

反而最後都一樣 不如做到幾多得幾多

有咁多咩

好不安要咁短時間同晒所有人道別

留低個小生命延續佢既愛

比起道別都講唔到好好多了

無疾而終

但如果我係個B 大個左真係唔知會點諗

又改左呀

會覺得媽好偉大
雖然會面對好多不解
但係有孫先生 呢個好爸爸撐住

我一定會好討厭自己嘅存在。
就係因為我嘅出生先會令到大家失去咗摯愛

真的
但其實都唔完全係 因為佢已經4期
最多多兩年命

不會！
會明白到媽點解會堅持生自己落嚟
一定係自己好有意義

好不安
通常都係玩得咁開心嘅情況下發生悲劇⋯

係呀

sorry

小白花

點可以唔同悠悠講

救命 玩得咁開心番嚟見到咁 咪仲驚

最重要有家人係到
唔會有人嫌棄佢
佢自己首先都唔可以嫌棄自己

螢火蟲

再見了...

我又諗起
再見螢火蟲.....

頂
係咪即係其實冇
只係因為佢眼有事

搵日播

係...
是假的 佢細佬拎啲燈扮...

唔留心

該配合你演出的我演視而不見..

呢套我唔得
你地睇

我有睇 但我分唔到究竟係真係有定點
啱啱見到佢細佬潑緊

咁你可唔可以負責播
我已經冇晒記憶

可以

假

好驚見到呢d畫面....

微笑是最好的特效藥

好驚
特登唔咁專心睇都眼濕濕

edelweiss

有一份愛 永不改變
像定格在 心裏的照片
只要擁有 你的微笑 你的安慰
我無堅不摧

原來作詞係小幸運個個 徐世珍

呢套好sad

悠悠爸都好堅強

再講多次
微笑是最好的特效藥

點解佢到宜家仲係諗住要瞞...

因為同爸關係本身唔好...

日子難免 有笑有淚
想著你我就更勇敢一些

孫媽

感謝有你 降臨在我 生命裏面
美好了一切

佢一早睇清睇透

一路睇手機一路睇都唔覺意流淚
講到要放下一個 真係好感觸

想食鹽酥雞

孫先生

想去台灣

佢會唔會返到去就.....

看不見

用命保下來的孩子

怎麼可能忘記

孫如果

如果佢地係正正常常
等待一個小生命誕生既父母
呢種對話都已經帶點感動....
但係無如果

孫先生諗既嘢同爽妹一樣

唔知佢係咪睇左爽妹本簿

明明係好sweet既事

好驚...下集

戒指流浪記 #07

好期待告五人同泱泱首記得自己長得很可愛

快d 二百萬

呢首應該一日演唱會播得出街

期待！

我梗係唔係話記得吳奕蓉個人啦

我意思係記得宣佈結果個一刻
真係以為以涵 BB 會贏
仲可以破紀錄做最年輕得獎紀錄
依家紀錄好似係溫溫 最後的詩句 (24 歲得獎)

希望俗女 2 有機會啦

有無人睇過近排 Netflix 既韓國電影 The Call?
上星期禮拜尾睇咗
幾懸疑同估唔到劇情

以為你移情別戀

話說狼人殺係咪即係Mafia
有同學話要一齊玩 我本身唔知咩黎
但search完就覺得好似同狼人殺有啲似。

我地都要跟佳嬿一齊睇！

奕之咁低人工既

唔會啦
吳奕蓉個樣
以涵 BB 可愛同漂亮咁多

講起溫溫 (溫貞菱)
記得之前紅雨好似擺過呢個 MV 上嚟？
你有無睇過？
溫溫既戲真係幾好！

係邱鋒澤 (五堅情一員 + 音樂公司原因兄弟老闆) 加 溫溫 做男女主角
采子 (原因兄弟藝人 + 狼人殺常駐 + 唱作人) 第一次做 MV 導演！

岩岩netflix上果陣睇左
整體劇情唔錯
但最後個彩蛋有啲多餘

Minion

yes
狼人殺係改編自 Mafia
同埋好似比 Mafia 複雜同多角色

吳奕蓉都靚過我點算。

唔識溫溫。狼人殺嘅人嚟架？

溫貞菱

唔識都其實正常
劇比較少拍

聽人講頭 20 分鐘好悶
但係忍到既話之後好似唔差
(Rotten Tomatoes: 75%; IMDB: 7.1/10; Metacritic: 66/100)

同埋女主角 Vanessa Kirby 表現應該好好 (poster 呢個)
係嚟緊奧斯卡其中一個有呼聲可能會攞影后既
之前出名響最新一集 Mission Impossible 做 White Widow

我咩事佢上一句

你有冇興趣睇。

你講嘅全部西片我都無睇過。所以無朋友。

agger
最後個彩蛋搞到個結局有少少亂左咁

如果唔係本身成套戲其實都真係幾好睇
會令你想追看落去

咁岩係佢

你又咩事

我瞓啦

温貞菱（1992年10月23日－），臺灣女演員，母親為菲律賓華僑，父親為臺日混血，兩歲時喪父。2019年，以《陽光普照》入圍第56屆金馬獎『最佳女配角獎』。 2017年擔任《台北電影節》第十九屆電影大使， 同年以《最後的詩句》獲得第52屆金鐘獎『迷你劇集／電視電影女主角獎』，同時以24歲的年齡刷新該獎項最年輕獲獎者的紀錄。 2017年9月申請至俄羅斯當交換生至今已完成學業。

20歲以《曉之春》得到第49屆金鐘獎『迷你劇集／電視電影女配角獎」。 2015年21歲時，以《小孩》入圍第17屆台北電影獎『最佳女主角獎』與入圍第50屆金鐘獎『迷你劇集／電視電影女主角獎』。

99

灶抖靜靜

勁 隻戒指咁編法

有興趣
只要有機會係奧斯卡入圍
我都會有興趣
睇吓點解有得獎或者提名
同睇金馬電影一樣

(Pieces of a Woman IMDB)
"When a young mother's home birth ends in unfathomable tragedy, she begins a year-long odyssey of mourning that fractures relationships with loved ones in this deeply personal story of a woman learning to live alongside her loss."

聽落好 sad 咁

我講過好多西片 meh?
講 Emma Stone (La La Land, Amazing Spiderman etc.) 同 Christopher Nolan (Inception, Dark Knight etc.) 嗰時？

加分位：兩個女主角做得好到位

Pieces of a Woman | Official Trailer | Netflix

我連有預告片都唔知

夠sad
我鍾意
聽日睇

agger
尤其個癲婆真係好痴線
真係會發噩夢

佢唔po
真係完全唔知有套咁嘅嘢。

林予晞真係好靚
好有氣質既靚

咁快求婚

呢套野個個英文lak lak聲

對的場合
不對的人

再加埋血腥鏡頭
真心驚

其他人無興趣睇咁

你睇翻我哋講既西片先啦咁
Tenet 你上次未睇晒
Inception 我地都話要播但係未
Dark Knight 都好似曾經講過話要播
La La Land
etc.

正常
呢類戲比較 artsy 同小品

《The Call：超時空通話》| 正式預告 | Netflix
睇咗我同瘋狂世界傾緊既呢套戲先啦咁

決定聽日較鬧鐘起身睇。

有血腥位 唔想睇

睇 The Call?
Or Pieces of a Woman?

好睇架

原來個機師 之前拍既野見過幾次

原來係 不良笑花 潘瑋柏個跟班

咁pieces of woman呢

睇pieces先
call遲啲先睇

我宜家睇緊 娑婆訶：六指人

原來呢集點擊率都幾高

一齊睇達達

500萬

木曜
呢集好好笑
達達玩得好開心

我未睇過

好似幾吸引

台已轉

除咗個D鏡頭
其實個拍攝手法都好正
好令人有緊張同懸疑既感覺
我都覺得好驚

係 啱啱睇咗trailer 有興趣

係
大家都話因為蛇丸

達達鍾意同蛇丸玩

坤達不方便入

間民宿好正

我啱啱都睇咗
覺得好似幾好

後製真係

蛇丸

邰哥廣東話都勁

大蔥炒大蒜

很雷

浴巾不夠長

我係飛咗溫昇豪條線

嘔

達達

達也

頂個廣告

智源太

紅蘿蔔炒白蘿蔔

正

乾爹

笑死點解會crossover虎標

佢地會有廠商sponsor
用自己劇本幫佢地賣廣告

又讓木曜多活幾天

好想睇佢地食m記。

辣炒荷包蛋好吸引

星期四睇live

好似幾好食

係
好想食m記。

紅蘿蔔

係。
好想狂食到喉嚨痛同肚痛

一聽到
不要再鬧了
現在是怎樣
發票寄過去
都會諗起首蛤歌

芷涵啲湯冇咩。

你究竟咩事

煲湯我ok
但係有佢陣生既味道就不行

明了...
好怕成條咬嗰啲

Veg snacks嗰d

達達笑死

一去夜市就精神

我都好想去夜市....

好想夜市掃街

好想食炸雞好想飲木瓜奶同珍奶

檸檬愛玉

淨係喺貢茶飲過

好飲

七里香

Chicken ass

卜肉真係好食

條毛巾仔

無食過

好驚任何有騷味既嘢

個表情

炸雞就無，炸雞亦啱唔啱食？

好鍾意雞翼！
你真係嚟得合時

邊度嚟架！夠唔夠飽架咁少飯

無sauce?

under the bridge.
其實唔好食，D飯同雞翼又凍又硬，係豬扒好少少。

食過一次

好多骨

餓了

窗外的麻雀 在電線桿上多嘴

則邊有支豉油，要自己加，麻麻地。

日常mv主角係葡萄

我成日經過。
但冇入過去
原來只要我行入去就會見到你喺裡面

咁唔好再食啦食壞胃。

貴唔貴架
之後有冇買其他嘢食啊？

我已經慣左係
管明天的花會不會飛翔
宜家聽番盛放覺得少怪

唔好嬲
下次唔好再食呢間

男主角無事了

證明唔係咪嘴

好開心今晚可以瘋狂聽

但另外兩個mv都有事

變態架佢

開post未

你下次入去睇下見唔見到我。

唔好食就唔會再食喇，價錢唔記得，好似四十幾，名過於實。

開左鳥

入嚟拎走你張單好冇。

四十幾就算了 食完冇唔舒服已經好好

咩事 原來播先知前奏個陣放左煙花？

下次唔食了。

因為偶像是不流汗的

幢民宿成7/8K 港紙一晚

宜家仙G

幫我埋單？

有緣就幫你埋啦。

咁你想點

真自虐

又嚟咁夜先爆post

我想訓了，各位晚安。

等你

唔好訓住。

早抖～

幫你推爆佢

點歌

給小孩

佳嬿真係好好

好想聽Hebe獨唱

佢係咪喊緊

新post可唔可以post下嬿窩戲院個schedule驚唔記得

唔好做傻事
究竟佢有幾絕望先可以咩都唔理
公開講自己感受

派派.......

係唔好意思

佢好down咁

好驚佢咁答....

佢喺深淵 伸左隻手出嚟
但有邊個願意入去拉番佢上嚟。

1001未